覺唔覺班港女係到講擇偶條件個陣真係好扮野好嘔心

係連登求其開兩三個POST講擇偶條件既睇下
哇屌你老味 連上網都要咁撚假 真人真係可以去TVB參加偽人訓練班
睇黎睇去又係D咩唔煙唔酒唔講粗口
專一對我好愛我溫柔細心
收皮啦
金鐘M記班連登毒撚咪唔煙唔酒最多講粗口囉
咁柒咁毒擺明無女鐘意 一定好撚專一添
最後現實見到呢D毒撚咪又係叫佢地死開
我就一定好客氣地叫班毒撚死開D既
唔似班港女咁

唔煙唔酒 專一 好男人

有冇絲打岩呀喂?

人地擇偶條件要唔煙唔酒唔講粗口係其中既之一既條件
唔代表有依d條件就唔睇樣

有名你叫（港女）